大人洗唔到腦就捉小朋友困住

洗腦不特止，女童處境係點？真係諗一諗都心寒，究竟香港未來會唔會演變到今日新疆咁？好撚得人驚！

請唔好俾我哋下一代生活喺恐懼之中